如果肯衝就有票 咁同班狗官肯lam肯表忠就升官發財有咩分別？

.